一舖鋤d已經睇得出好多連登仔都唔會爬文，以偏概全

先不論唔係好識玩鋤d既人同智商高到一眼就睇得出b贏既人。

我諗正常人冇一段時間都應該唔會諗到個答案，因為要諗哂所有可能性，但其實我發現每個post去到最後都講到明b會贏，但堅持A既人跟本冇睇到或一睇到頭幾個留言係撐自己的話，就唔會去再睇相反既意見。

之後仲會有d傻鳩再開post比人屌多獲。

所以麻煩大家開post前爬哂相關既文先開post,唔好再衝出黎柒 , 咁連登先冇咁多垃圾post.

push

推推推

PUSH